黑警大嗌叫同類唔好入T1, 請討論

Live有影到
咁係咪即係未打算比遊客現場見佢地真性情?
唔敢講會唔會改, 但似乎目前機場內都係安全?

請討論

班含家產又話核彈都唔割 依家呢????????????????

討論形勢only 無話割

自推 10

自推 9

自推 8

自推 7

自推 6

自推 5

自推 4

自推 3

機場依班豬隊友真係...

自推 2

自推 1

各有各做兄弟爬山????????

推

佢唔夠人, 入去會俾人圍啫

引到狗入機場就真正焦土

唔敢入有好多原因
一來怕製造恐慌
嚇親外國人

結論係一定要引到狗入機場郁

又喬裝自己友混入人群當中，其實又是下三流手段！死性不改。

蘋果LIVE話起碼6-7架警車wor
雖然都可以話唔夠...

不指責 不篤灰 不割席
三大原則 五大訴求

老老豆豆 有幾多人想咁?
我個人黎講就想d外國領事可以親眼睇下d黑警係點執法既...

比外國旅客/外國領事親身感受下